[火星子民]bruno mars係咪全世界將意淫歌唱得最好聽既人

真係好撚正

Charlie Puff 先係

係
the weekend都係

將性演譯成浪漫都算係冧女既至高境界